鄭立：我們減少了醫生增加了警察

如果這次的武漢肺炎，威力跟 2003 年的 SARS 相類，那他的影響會更大，因為過了十六年，香港的人口增加了約 100 萬人。而中國遊客人次由約 680 萬增加到 4000 萬以上。

而香港的病床數量卻由當年約 29000 張，下降到 28000 張。醫科生的數量當年被 cut 還未回復，我們減少了醫生增加了警察。

我們的人均醫療與防疫資源比起當時是暴跌，我們的政府和警察現在把心力人力預算都花在清算，而不是抗疫。

香港政府好像覺得催淚彈可以醫肺炎，大家就等著看。

係香港讀書愈多
愈專業就愈無錢
CLS society

講得無錯
個政府痴撚柒線
淨係識維穩，乜都做唔到

攬炒

東漢末，明末，文革，都曾經爆大瘟疫同饑荒，咁代表左d咩

文革代表左中囯人可以逆來順受。

二噁英連病毒都殺到呀，識咩丫你班廢青

其實瘟疫同饑荒時不時出現

政府仍有效率--應付到，過關
政府低能---谷起民怨作反

被人屌儲糧儲日用品儲太多,
我驚嘅野有冇人明
佢地唔係有能力應付, 而係市民死頂返黎
而有一日, 會頂唔住

tg 可以殺菌？

係妳個專業搵唔到錢
醫護律師 就算護士收入都ok啦

利申 19it狗

黑警用警棍打撚死d病人咪冇病人唯

支那化

就算弱智只要肯奶土共袋底就可以發達
掉轉諗其實幾勵志

請黑警去所有官屋企10隻 tg